大家鍾意連登豬多啲定連登狗？

豬 正皮
狗 負皮

豬